有無手足同我一樣好感動，林鄭終於肯撤回

我幾撚驚佢真係應承晒5大訴求
好彩姐
大家要繼續抗爭
5大訴求 —> 香港獨立

感你老母

五大訴求 缺一不可

會唔會係因為更大鑊嘅事情出現，例如831太子站真係死咗人及新屋嶺懷疑少女被強姦，所以先至跪低呢？

感你老母

四大訴求 缺一不可

會唔會有人食錯藥

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

條撚屌見到就想嘔 仲感動 行撚開啦林鄭

香港獨立